有無玩開航拍機巴絲想去大嶼山合法區域玩航拍？

紅色係禁飛區 千祈唔好渣到入去

根據民航處指引
1. 操作範圍
a) 無人機系統一般不得在機場交通區域或任何機場5公里範圍內操作。

昨日（3 月 27 日）傍晚 6 時許，警方接獲一名保安員報案，指中區添華道 1 號行政長官辦公室的上空有一架航拍機飛行，其後著地。警員到場後在附近花槽檢獲懷疑涉事的航拍機，案件暫列作求警調查，交由中區警區重案組跟進，暫未有人被捕。操控者動機未明，有待警方調查。行政長官辦公室發言人指，事件正由警方處理，不作評論。

千祈唔好犯法 警察好難先捉到人搞到警察要做多左野就唔好

原來唔小心犯法比人捉到都係罰2000蚊 不過最好唔好犯法喇

大家飛還飛 真係千祈唔好阻止到飛機升降 後果真係好嚴重

最後我建議巴絲玩航拍機個陣記得千萬一定要遵守民航處指引同法律 我係絕對唔鼓吹犯法行為

我重申 我絕對唔鼓吹人犯法 我藍絲黎 我支持送中

支持既人唔叫做送中好似